有冇人知陰間兌換率而家做緊咩價？

遲吓要匯款過去

直接去親手交俾佢啦

見到你既努力 但有d野係冇得勉強

乜尻